const questions = [
    {
        question: "Quem é o vocalista do Queen?",
        options:["Axl Rose","Freddie Mercury","Kurt Cobain","Steven Tyler"],
        answer : "Freddie Mercury"
    },

    {
        question: "De quem é a música 'Wind of Change'?",
        options:["AeroSmith","Scorpions","U2","AC/DC"],
        answer:"Scorpions"
    },

    {
        question: "Que ano foi lançado o álbum 'Appetite for Destruction' do Guns N'Roses?",
        options: ["1987","1988","1989","1990"],
        answer:"1987"
    },

    {
        question: "Em qual país foi formada a banda a-ha?",
        options: ["Dinamarca","Estados Unidos","Canada","Noruega"],
        answer:"Noruega"
    },

    {
        question: "Quem é o guitarrista da banda Guns N'Roses?",
        options: ["Dave Grohl","Slash","Many Charlton","Angus Young"],
        answer:"Slash"
    },

    {
        question: "Qual dessas músicas é do Van Halen?",
        options: ["Bed of Roses","Patience","Jump","Thunderstruck"],
        answer:"Jump"
    },

    {
        question: "De quem é a música 'The Final Countdown'.",
        options: ["Europe","AC/DC","Century","Survivor"],
        answer:"Europe"
    },

    {
        question: "Qual era a função do Axl Rose na banda Guns N'Roses?",
        options: ["Baixista","Guitarrista","Baterista","Vocalista"],
        answer:"Vocalista"
    },

    {
        question: "Qual dessas músicas não é do AC/DC.",
        options: ["Back to Black","Thunderstruck","Highway to Hell","November Rain"],
        answer:"November Rain"
    },

    {
        question: "Qual dessas músicas é da banda Scorpions?",
        options: ["The man who sold the world","You give a love a bad name","I still haven't found what i'm lookong for","Lorelei"],
        answer:"Lorelei"
    },
]

export default questions